嘩屌，侵一中武肺，選舉賭盤立即出現極大波動

愛侵力仲唔入手買？你地話贏硬喎

死硬了

愛侵力不願面對
明明輸到仆街都可以話贏到開巷
一齊等住入集中營啦

侵侵多謝老友送大禮啦

2016 開跑前 trump 5-1

好似賠率咁，拜登賠率高過侵侵，即係大部分人覺得拜登輸嘅機會比較高

Blocked

bet365直情執埋盤

Betfair都不了

屌你，我唔係毛啊

選前最重要嘅一個月

無得落州拉票 無得上電視辯論

一直覺得COVID19好廢 給果自已中埋

點算 大豆侵呢次仲可以點贏

咁加拿大人買咩？ 8成人撐拜登

樓主開完post 走咗去咁撚弱智嘅？

做咩啊？愛侵力接受唔到現實啊？
同藍屍仲有大陸人一樣咁玻璃心

我拜登仔嚟

同藍絲仲有支那人一齊慶祝緊侵中招

精神病左膠嚟

唔做大侵個賠率點贏錢丫

係 又笠水走咗

太多突發因素部電腦分析唔到出唔到賠率唯有封盤
尤其是呢啲關乎國家安全有好多內幕消息得好少人知
一陣有人用內幕消息落注betfair就蝕到仆街

Betting odds係賠率呀on9仔，叫你老豆老母下次記得做產前檢查呀

張圖係由odds計翻莊家覺得邊個贏嘅機會率係幾多

侵侵與我同在

2016